</ I> Maar dat is omdat u het niet begrijpt de moeder van sorrowin was een heldenkat die hem haatte omdat hij dat was acrewk'd - een gewone lamiter die hij was - en hij haatte haar zodat hij zelfmoord gepleegd, zodat ze misschien geen verzekering krijgt die ze heeft aangetrokken zijn leven.
Hij blies bijna met de bovenkant van zijn hoofd eraf met een oud musket dat ze hadden voor scarin 'de kraaien met.
'Tweem dan niet voor kraaien, daarvoor bracht de clegs en de touwen naar hem toe.
Zo viel hij van de van stenen.
En wat de hoop op een glorieuze opstanding betreft, ik heb hem vaak gehoord zeg masel 'dat hij hoopte dat hij naar de hel zou gaan, want zijn moeder was zo vroom dat ze er zeker van zou zijn om naar de hemel te gaan, een 'hij wilde niet toevoegen waar ze was.
Nu is niet dat stean in ieder geval "- hij hamerde het met de zijne stok terwijl hij sprak - "een pak leugens?
en zal het Gabriel Keckle niet maken als Geordie de grepen omhoog komt met de tombe in balans zijn bult, en vraagt ​​het als bewijs te worden genomen!"
Ik wist niet wat ik moest zeggen, maar Lucy draaide het gesprek om als zij zei, opstaan: - "Oh, waarom heb je ons dit verteld?
Het is mijn favoriete stoel en ik kan het niet laat het; en nu merk ik dat ik moet blijven zitten boven het graf van a zelfmoord."
"Dat zal u niet schaden, mijn mooie, en het maakt de arme Geordie een plezier heb zo een lass bij je op schoot.
